出左 CRE 成績，大家考成點

USE OF CHINESE :2
USE OF ENGLISH:1
Aptitude TEST : PASS
BASIC LAW TEST :93

basic law 7x

2 2 pass 60 要再考basic law

BLT點溫到咁高分

47

雙U

我都係買本天書 做mock 炸 做得多就熟

其實cre中英文係點拎1
我見我啲fd連鯨大囡都係一嘢22P

其實係咪鳩考都22P
有個fd dse中文英文都係level2
考cre都22P

負評你仲想幫港共做事

利申 Basic Law full Mark

2 2 pass 53
BLT完全無溫過

痴線，英文睇唔明都2到

22p100

Same

22P
英文撞左一大半，apt test做左10題得返5分鐘，再撞哂未做果啲，完全係運氣測試所以拎唔到22p既你， 唔係因為你廢，係因為你嗰日運氣差

十年前考
唔溫都full mark
人永遠記埋啲唔想記得唧野

係咪仲係中英文c以上唔洗考？

22 PASS 47...........

你幾號考
幾時出架

BLT要幾多分先夠？53洗唔洗再考？

洗鬼咩
仲做政府？
政府比狗做
咁樣出賣香港人
你仲有冇良心

中英22點入大學
當佢走後門入 都讀左4-5年大學 仲用DSE成績黎標籤人